CNN Top Stories: 當暴力和破壞升級 一些支持者覺得受夠了

// Millie, a 39-year-old banking industry employee, said the protesters' disruption of transit systems was not merely an inconvenience, but an infringement on regular people's right to daily life.

"They're taking a piece of freedom from that person to travel," she said. "Blocking people -- which is their freedom to go about their own business -- that's the line for me."
Among this "silent majority," they also talk of a simple bewilderment -- if the protesters want democracy, why are they smashing ATMs? What does vandalizing the subway system have to do with universal suffrage?

When given the protesters' reasons -- that the ATMs belong to Chinese-owned banks, that protesters believe the subway operator is in cahoots with the police -- the critics interviewed by CNN wave them away as alarmist, counterproductive, or as Sarah put it, just plain "stupid."
"Even if the government cornered them, that doesn't legitimize the violence," she said. "The law is the law. You don't hurt people, you don't break government property."//

//Support is wavering as the protests drag on

Millie, Patrick, and Sarah had all supported the protests at the beginning, to various degrees. Sarah had been "absolutely against" the bill -- but now that it's been withdrawn, and the destruction has stretched on, "I don't support (the protesters) at all," she said.
Even some of those still within the movement are beginning to pull back. After the shock of the airport mob attack, Jose questioned whether she could continue supporting it. Eventually, she decided the answer was yes -- but she said she has disconnected somewhat, and engages less frequently than she used to.

Yara, the education worker, said she was recently walking through a mall late one night when she saw a store that protesters had vandalized because the owners were allegedly pro-China. An elderly cleaning worker was sweeping up broken window glass and complaining to friends that despite the late hour, she couldn't go home because of the mess.

"That made me realize, we've made our point with the vandalism, haven't we?" Yara said. "We've made our point smashing the ATM machines ... If we continue, people are going to slowly start seeing this as senseless violence. At a certain point, I think we need to rein in these people."//

都唔知點形容被訪問的呢幾個人好 個世界得逃犯條例 其他事唔影響佢就"係咁架啦"唔care

Cnn不嬲親共

top stories 真係 story 黎

同意
不推文

Fake news

好可惜佢放係hompage trump隔離

cnn喺美國係畀人笑做fake news, 可以冷處理

你是否同意，當大型和平示威都未能令政府回應時，示威者有激烈行動是可以班解
55.7% -> 59.2% 上升3.5百分點

此post已完

叫cnn做fake news大多都係共和黨支持者咁叫，仲有大把民主黨支持者鍾意睇
你唔鍾意cnn還唔鍾意，但cnn係美國的確有好大影響力

拉

who gives a shit
cnn呢啲就算撚數

嘩

樓主如果真係手足
就由你個post沉
一齊去隔離post推畀其他手足睇

係我角度。查實示威有升級過咩
裝修果d？但之前都有喇咪黨鐵 之後變埋360美心姐
其他好似冇變 咁又何來反感

CNN垃圾報紙睇嚟把撚咩

spin

China national news

Communist news network

silent majority 呢個字真係好on9
silent 得黎又好嘈
on9?

CMN fake news

cnn

受夠呢個level了，係時候升級啫

fake news
係手足就唔會講得出撤回就收貨

五大訴求 缺一不可

咁又唔係不嬲，當年仲搞過「 做人別太CNN」

今次真係fake news , 作為一個真香港人，睇人仆街最興奮，點會覺得裝修過火?

一些政府支持者表示夠了

邊個先係暴力 屌你老母

講左又講

關你撚事咩cnn
到頭嚟香港人都係靠自己

52.6 %只支持制服
不支持私鳥唔講?

you are fake news.gif

CNN 奶共

cnn第幾次報呢啲題材

第4 條逆轉左2%
示威者明明仲係bb 級武力

asia板係咁垃圾

我對黑警暴力就真係受夠

符合美國要非武力主調

TWITTER戰線手足:
@CNN 不代表我
#fakenews

CNN香港部門竟然係大陸記者

CNN同Bloomberg係出名奶共奶到雪雪聲

落實雙普選

CNN = CHI NA NEWS?

You're fake news

屌 正宗私怨撚

Never . 不割

受夠黑警好無 仲未升級夠好無

唔該唔好再貼假新聞丫

fake news又未必，只係一貫左膠心態。參議員成日話唔想見暴力，好明顯係受 CNN 影響。

其實只有真正香港人，明白香港發生乜事，會對所有手足不離不棄

You are fake news

It just a story

fake news cnn

另一位CNN做 live 嘅外國記者 Anna Coren 好好多，立場偏向撐我哋，成日講 5 Demands

You Are Fake News

ChiNaNonsense 有名你叫

死開啦 fake news 民主黨啫係親共左膠啦

民調唔撚睇，搵幾個19"silent majority"算點？

Statistically insignificant

cnn 日日鬧侵，又親中國，呢期都忍咗好耐先夠膽開聲，話唔定係美國某啲商界搵佢吹風

Cnn?

咁又點，親共參議員已經比中共買起左
4 senators from Montana, Tennessee and California are pro CCP and do not support the Hong Kong human right and democracy bill，what a shame
Living in a democratic country and pro CCP

我就睇數據嘅
唔該各位睇下民記嘅報告

我見到既係一些支持者受夠和理非，決定升級喎

最多人想成立獨立調查
其次就係雙普選點解佢唔highlight

唔出奇 好多藍絲有去200萬遊行，佢哋咪係呢班受訪者囉